突然諗起紅Van劇情

行得太前

抗疫保命
推翻暴政

樣樣都中

個作者垃圾黎
虎頭蛇尾

出個本散文集勁垃圾, 仲比才子抽水

點樣抽法

中大一役
吐露港全封都match

佢本野當年7月頭出
出版商應該搵19 叫佢吹奏下叫人買

19 話呢本野係佢今年下半年睇過最好既一本書

原來係預言書

套戲唔止虎頭蛇尾
係直情無尾

我睇過本書, 其實邊一忽match... 完全講緊唔同野

無頭無尾 1999

所以唔好吹奏返呢本書／呢條友